求4-6萬2500cc以下車介紹，5-7人

求介紹

求其風田簡部啦
應該都係03-07 呢幾年架啦

5人 Camry accord
7人 picnic

呢兩架小弟都有留意，但比我感覺好老

06 07年Markx
空間實用

Odyssey 啦，最 young

Stream 都後生

呢架正，巴打有冇揸緊

Odyssey嘅話，我諗我會選擇stream

1.8定2.0好

揸緊08 stream 2.0 rsz
最後排唔會好迫正常size
無乜投訴，唯一係無咁靜
唔知係條胎夠期定隔音膠邊老化
好想再靜d
不過最緊要係夠型

油費如何呢

Mark X Zio 240
形象年輕又特別

多謝咁多位巴打介紹 ，暫定markx同stream，歡迎繼續討論

唔知點解覺得個樣好怪

巴打有冇評論，有興趣

無論行車穩定性,肅靜性,做工,安全性,原廠套音響,空間等STREAM都輸好很多只羸油秏,如果唔係一個月行成千公里上上, MARKX 同 07 08年尾期ODYSSEY 2選1會好很多完全同STREAM係2個層次既野,,特別係後者4萬令蚊己經買到.當年ODYSSEY同MARKX貴STREAM十幾萬唔係剩係長少少同大力少少咁簡單,單單係開門果下都完全唔同感覺,二手近似價錢下無理由買STREAM咁傻仔.

咁我咪好傻仔
不過我係鐘意stream個樣
Odyssey好扁好長好似曱甴
不過呢d好主觀
我無乜要求，順眼就得
幾萬蚊貨仔，聽你咁講，揸多陣咪換黎試下

Stream vs Odyssey

= Polo vs Golf

避震都係兩個層次，從而影響入彎穩定性

反而我覺得odyssey 幾型, 就係因為扁先唔似傳統7人車

加埋包含再型d

簡單D 講係 Accord Estate

一定係odyssey abs 版 冇得輸同其他車兩個lv

咁買markx

IS250